NGT既加藤美南同山口真帆邊個好打d？

加藤美南應該識用轉轉棒攻擊？
山口真帆呢?